## Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
Прототипное наследование помогает упростить и сократить код,так как при создании одного класса(прототипа) дальше уже можно 
использовать его как некий шаблон,но для разных товаров изменять только некоторые данные,а не прописывать для каждого отдельно одно и то же.

## Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

функция  super используется  у дочернего класса чтобы вызвать родительский конструктор с теми же аргументами,иначе наследуемый класс не сработает